電視劇達人入嚟，有套九十年代嘅劇想搵但唔知道劇名

記得個結局係有個道姑同唔知咩人爭一樣野叫七子銅索，爭嚟爭去打嚟打去最後點唔記得啦，tvb劇嚟

應該係古裝片

eason老婆果套？

真命天師好似叫

正解，黃智賢做主角

唔係啊，再舊啲，重點係七子銅索